覺唔覺話男人唔打女人好父權？

成日話男人唔打女人真係好有問題
即係歧視我地女人唔夠男人打
女人唔係弱者 支持女人都被男人打既權利-.-

覺呀
男人就可以打男人？
女人就可以打女人？
女人就可以打男人？

啱丫。所以我日日都同我條仔隻抽。。。比佢打到爆肛。覺得佢好man